[block #00]
[message #00]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//There's a [nl]
//surveillance [nl]
//camera in that[scrl]
//area.[clr]
//Make sure you [nl]
//aren't within [nl]
//its field of [scrl]
//vision.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Здесь камера наблюдения.[clr]
Смотри не попади в её[nl]
сектор обзора[scrl]

[message #01]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//That door [nl]
//doesn't seem to [nl]
//open.[clr]
//Try somewhere [nl]
//else.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Похоже,[pause t=06] эта дверь не[nl]
откроется.[clr]
Попробуй другую.[scrl]

[message #02]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]it isn't [nl]
//possible to get [nl]
//in through that[scrl]
//door.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] ты не сможешь[nl]
войти через эту дверь.[scrl]

[message #03]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]you need [nl]
//Card 1 to open [nl]
//that door.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] [pause t=06]тебе понадобится[nl]
Карта 1 уровня,[pause t=06] чтобы[nl]
открыть эту дверь.[scrl]

[message #04]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Card 1 should [nl]
//be in that truck[nl]
//to the [scrl]
//northwest.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Карта 1 уровня должна[nl]
быть в том грузовике[nl]
на северо-западе.[scrl]

[message #05]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//The door should [nl]
//open if you [nl]
//approach it [scrl]
//equipped with [nl]
//Card 1.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Дверь должна открыться,[pause t=06][nl]
если подойти к ней c[nl]
надетой Картой 1 уровня.[scrl]

[message #06]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//That underground[nl]
//passage has [nl]
//nothing to do [scrl]
//with drainage.[clr]
//There's another[nl]
//passage that [nl]
//leads to the[scrl]
//drainage [nl]
//system.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Этот подземный проход[nl]
никак не связан[nl]
с канализацией.[clr]
Есть другой проход,[pause t=06][nl]
который ведёт[nl]
в канализацию.[scrl]

[message #07]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//There's a [nl]
//ladder in that [nl]
//passage that [scrl]
//leads to the [nl]
//drainage system.[clr]
//Just keep going [nl]
//straight.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
В этом проходе есть[nl]
лестница,[pause t=06] ведущая[nl]
в канализацию.[clr]
Продолжай идти прямо.[scrl]

[message #08]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//You can enter [nl]
//Galuade through [nl]
//the drainage [scrl]
//system.[clr]
//Find an [nl]
//underground [nl]
//passage that [scrl]
//leads into the [nl]
//drainage [nl]
//system.[clr]
//Did you notice[nl]
//that a few of[nl]
//the buildings[scrl]
//are recessed on[nl]
//their east side?[clr]
//The way down[nl]
//into the ground[nl]
//is hidden in[scrl]
//one of those[nl]
//recesses.[clr]
//That's where [nl]
//you'll find the [nl]
//way down.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Ты можешь проникнуть в[nl]
Галуэйд через систему[nl]
канализации.[clr]
Найди подземный проход,[pause t=06][nl]
ведущий в канализацию.[clr]
Ты заметил,[pause t=06] что у[nl]
некоторых зданий есть[nl]
углубления с восточной[scrl]
стороны?[clr]
В этих углублениях есть[nl]
проход под землю.[clr]
Вот где нужно искать[nl]
спуск.[scrl]

[message #09]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake where do [nl]
//you think you're[nl]
//going?[clr]
//We don't have [nl]
//any time to [nl]
//waste……[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] ты куда?[clr]
Мы не можем больше[nl]
терять время...[scrl]

[message #10]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Dr.Harks,[pause t=06]a [nl]
//Metal Gear [nl]
//researcher,[clr]
//is being held in[nl]
//one of the [nl]
//barracks to the[scrl]
//north of here.[clr]
//I'll get you to[nl]
//the building [nl]
//exit.[pause t=0A] Follow me.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Доктора Харкса,[pause t=06][nl]
разработчика Metal Gear,[pause t=06][nl]
держат в казармах[scrl]
к северу отсюда.[clr]
Я выведу тебя из здания.[pause t=0A][nl]
Иди за мной.[scrl]

[message #11]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//The power plant [nl]
//is through that [nl]
//door.[clr]
//Leave that [nl]
//to me and go [nl]
//around from the[scrl]
//east to the [nl]
//barracks.[clr]
//[speed v=04]…… Or don't [nl]
//you trust me?[speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Электростанция за этой[nl]
дверью.[clr]
Предоставь её мне и[nl]
иди в обход с востока[nl]
к казармам.[clr]
[speed v=04]...Или ты мне
не доверяешь?[speed v=03][scrl]

[message #12]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//That door won't [nl]
//open with the [nl]
//card.[clr]
//You have to hit [nl]
//the switch.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Эта дверь не открывается[nl]
картой.[clr]
Нужно нажать[nl]
переключатель.[scrl]

[message #13]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]that's a [nl]
//military-trained[nl]
//dog.[clr]
//Their sense [nl]
//of smell is [nl]
//especially keen.[clr]
//Make sure you [nl]
//don't go [nl]
//anywhere near [scrl]
//them.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] это служебные[nl]
собаки.[clr]
У них особенно острый[nl]
нюх.[clr]
Главное не подходить к[nl]
ним близко.[scrl]

[message #14]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//I think that's [nl]
//a switch [nl]
//operated door[scrl]
//too.[clr]
//Try hitting [nl]
//that switch.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Думаю,[pause t=06] эта дверь тоже[nl]
управляется[nl]
переключателем.[clr]
Попробуй нажать тот[nl]
переключатель.[scrl]

[message #15]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Oh?[pause t=06] Looks like [nl]
//the door on the [nl]
//other side [scrl]
//opened.[clr]
//I guess you'll [nl]
//just have to go [nl]
//in through [scrl]
//there.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
А? Похоже,[pause t=06] дверь на той[nl]
стороне открыта.[clr]
Наверное,[pause t=06] тебе нужно[nl]
просто пройти через неё.[scrl]

[message #16]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//The barracks [nl]
//where Dr.Harks [nl]
//is held is to[scrl]
//the north of [nl]
//there.[clr]
//Keep walking [nl]
//north.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Казармы,[pause t=06] в которых[nl]
держат доктора Харкса[nl]
к северу отсюда.[clr]
Иди дальше на север.[scrl]

[message #17]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Snake,[pause t=04]that's [nl]
//one of the [nl]
//ambushers who [scrl]
//killed off my [nl]
//team![clr]
//Look out for [nl]
//the boomerang![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Снейк,[pause t=06] это[nl]
один из тех,[pause t=06] кто устроил[nl]
засаду на моё[scrl]
подразделение![clr]
Берегись бумеранга![speed v=03][scrl]

[message #18]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]that's a [nl]
//conveyor belt [nl]
//used in [scrl]
//transporting [nl]
//food and [nl]
//supplies for the[scrl]
//barracks.[clr]
//It's fully [nl]
//automated and [nl]
//seems to move [scrl]
//cargo without [nl]
//human input.[clr]
//Normally,[pause t=06]it[nl]
//won't take [nl]
//passengers but[scrl]
//you may be able [nl]
//to fool the [nl]
//machine into [scrl]
//letting you take[nl]
//a ride……[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] это конвейерная[nl]
лента для перемещения[nl]
продовольствия и[scrl]
припасов к казармам.[clr]
Она полностью[nl]
автоматическая и,[pause t=06][nl]
похоже,[pause t=06] перемещает груз[scrl]
без вмешательства[nl]
человека.[clr]
Обычно,[pause t=06] людей не возят,[pause t=06][nl]
но ты можешь обмануть[nl]
машину и заставить её[scrl]
покатать тебя.[scrl]

[message #19]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]it's [nl]
//dangerous in the[nl]
//dark.[clr]
//You should put [nl]
//on either your [nl]
//night vision [scrl]
//goggles or [nl]
//thermal goggles.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] в темноте опасно.[clr]
Тебе нужно надеть прибор[nl]
ночного видения или[nl]
тепловизор.[scrl]

[block #01]
[message #00]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//I think I saw a[nl]
//night vision [nl]
//goggles on the [scrl]
//west side of [nl]
//B1.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Кажется,[pause t=06] я видела прибор[nl]
ночного видения на[nl]
западной стороне B1.[scrl]

[message #01]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//I think I saw a [nl]
//thermal goggles[nl]
//on the [scrl]
//northeast side [nl]
//of the first [nl]
//floor.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Кажется,[pause t=06] я видела[nl]
тепловизор на[nl]
северо-восточной стороне[scrl]
первого этажа.[scrl]

[message #02]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//The conveyor [nl]
//belt seems to [nl]
//sort cargo [scrl]
//destinations [nl]
//automatically.[clr]
//If you take a [nl]
//closer look,[clr]
//you might be [nl]
//able to find out[nl]
//how it's doing [scrl]
//it.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Конвейер автоматически[nl]
сортирует по месту[nl]
назначения.[clr]
Если приглядеться,[pause t=06] можно[nl]
понять,[pause t=06] как он[nl]
это делает.[scrl]

[message #03]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Dr.Harks is [nl]
//held on the [nl]
//first floor of[scrl]
//the barracks [nl]
//you're in,[pause t=06][nl]
//Snake.[clr]
//Get him out [nl]
//quickly![scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Доктора Харкса держат на[nl]
первом этаже этих[nl]
казарм,[pause t=06] Снейк.[clr]
Скорее к нему![scrl]

[message #04]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//So the east [nl]
//wall of [nl]
//Dr.Harks'[scrl]
//cell seems [nl]
//weaker?[clr]
//Why don't you [nl]
//try blasting [nl]
//through with [scrl]
//explosives?[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Значит,[pause t=06] восточная стена[nl]
камеры Харкса кажется[nl]
непрочной?[clr]
Может,[pause t=06] попробовать[nl]
проломить её[nl]
взрывчаткой?[scrl]

[message #05]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//There should be [nl]
//C4 explosives on[nl]
//the first floor[scrl]
//somewhere.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Где-то на первом этаже[nl]
должна быть[nl]
взрывчатка C4.[scrl]

[message #06]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]I've got [nl]
//Jimmy.[clr]
//[person id=00]
//Everything all [nl]
//right?[clr]
//Is Jimmy okay?[clr]
//[person id=05]
//Yes,[pause t=06]he's not [nl]
//injured or [nl]
//anything.[clr]
//He seems to have[nl]
//been keeping out[nl]
//of sight well[clr]
//[speed v=05]but……[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//But what?[clr]
//[person id=05]
//This kid's a [nl]
//real…… [pause t=06]pain in[nl]
//the butt……[clr]
//[script val=55][person id=11]
//[speed v=02]Did you say [nl]
//something?[speed v=03][clr]
//[script val=4D][person id=05]
//No,[pause t=0A]nothing.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//[speed v=02]Liar.[pause t=06][speed v=03] I heard [nl]
//you.[clr]
//You're the one [nl]
//who's a pain,[clr]
//telling me what [nl]
//to do all the [nl]
//time.[clr]
//[speed v=02]Who do you think[nl]
//you are,[pause t=06]my mom?[speed v=03][clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=02]I wouldn't want [nl]
//to be your mom [nl]
//even if someone[scrl]
//paid me to do [nl]
//it.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] нашла Джимми...[clr]
[person id=00]
Всё в порядке? Джимми[nl]
цел?[clr]
[person id=05]
Он невредим,[pause t=06] не[nl]
ранен.[clr]
Под ногами[nl]
особенно не крутится.[clr]
[speed v=05]Но...[speed v=03][clr]
[person id=00]
Но что?[clr]
[person id=05]
Этот парень настоящий...[nl]
зануда...[clr]
[script val=55][person id=11]
[speed v=02]Ты что-то сказала?[speed v=03][clr]
[script val=4D][person id=05]
Нет,[pause t=0A] ничего.[clr]
[script val=55][person id=11]
[speed v=02]Врёшь.[pause t=06][speed v=03] Я всё слышал.[clr]
Это ты настоящая[nl]
зануда,[pause t=06] всё время[nl]
говоришь мне,[pause t=06] что[scrl]
делать.[clr]
[speed v=02]Ты кем себя[nl]
считаешь? Моей[nl]
мамочкой?[speed v=03][clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=02]Твоей мамочкой я бы[nl]
не стала,[pause t=06] даже если[nl]
бы мне за это платили.[scrl]

[message #07]
//[script val=81][script val=15][person id=11]
//[speed v=01]'Scuse me?[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=02]Nothing. [pause t=08]Look,[pause t=0A][speed v=03][nl]
//I'm in the [nl]
//middle of a [scrl]
//conversation,[clr]
//do you mind [nl]
//shutting up?[clr]
//[script val=55][person id=11]
//Shut up [nl]
//yourself.[clr]
//You've got a [nl]
//real attitude [nl]
//problem,[pause t=06]you [scrl]
//know that?[clr]
//It's just going [nl]
//to make things [nl]
//more difficult [scrl]
//for you as a [nl]
//woman in the [nl]
//military.[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=01]Muzzle it![clr]
//[speed v=02]You shut up when[nl]
//I tell you to [nl]
//shut up![clr]
//[speed v=03]……Sorry,[pause t=0A]Snake.[clr]
//[person id=00]
//Glad to hear [nl]
//you two are [nl]
//getting along.[clr]
//[person id=05]
//Hah.[pause t=0F] I never [nl]
//thought I'd be [nl]
//babysitting [scrl]
//again,[pause t=0A][nl]
//especially under[nl]
//fire…… [clr]
//But I guess it's[nl]
//like riding a [nl]
//bike.[clr]
//[person id=00]
//That's what I'm [nl]
//counting on.[scrl]
[script val=81][script val=15][person id=11]
[speed v=01]Прошу прощения?[clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=02]Ничего. [pause t=08]Слушай,[pause t=0A][speed v=03][nl]
я,[pause t=06] вообще-то,[pause t=06][nl]
разговариваю. Будь[scrl]
добр,[pause t=06] заткнись.[clr]
[script val=55][person id=11]
Сама заткнись.[clr]
Ну у тебя и характер,[pause t=06][nl]
знаешь ли.[clr]
В армии тебе с таким,[pause t=06][nl]
должно быть,[pause t=06] не просто,[pause t=06][nl]
ведь ты ещё и женщина.[clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=01]Закрой рот![clr]
[speed v=02]Ты будешь[nl]
молчать,[pause t=06] когда я[nl]
скажу тебе молчать![clr]
[speed v=03]...Прости,[pause t=0A] Снейк.[clr]
[person id=00]
Рад слышать,[pause t=06] что вы[nl]
поладили.[clr]
[person id=05]
Вот ещё.[pause t=0F] Никогда бы[nl]
не подумала,[pause t=06] что[nl]
опять придётся[scrl]
работать нянькой,[pause t=06][scrl]
особенно на поле боя...[clr]
Думаю,[pause t=06] это как на[nl]
велосипеде кататься.[clr]
[person id=00]
На это я и[nl]
рассчитывал.[scrl]

[message #08]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//The conveyor [nl]
//belt isn't [nl]
//moving.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Конвейерная лента не[nl]
двигается.[scrl]

[message #09]
//[script val=15][script val=81][person id=11]
//Duh,[pause t=06]it's a power[nl]
//failure.[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=02]I know,[pause t=06]okay?[clr]
//I just felt like[nl]
//putting it into [nl]
//words.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//[speed v=04]Really……? [pause t=0A][nl]
//[speed v=03]Lady,[pause t=06]you're not [nl]
//exactly the [scrl]
//sharpest knife[nl]
//in the drawer.[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=01]That's Sergeant [nl]
//Jenner to you![clr]
//[speed v=02]Or Ma'am! [pause t=04]I've [nl]
//already told you[nl]
//so![speed v=03][clr]
//[script val=55][person id=11]
//Sorry,[pause t=0A]it's [nl]
//just that you're[nl]
//kind of old.[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=04]I'm only --![speed v=03][scrl]
[script val=15][script val=81][person id=11]
Ну так,[pause t=06] электричество[nl]
отключилось.[clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=02]Да знаю я.[clr]
Просто мысли вслух.[clr]
[script val=55][person id=11]
[speed v=04]Правда?..[pause t=0A][nl]
[speed v=03]Тётя,[pause t=06] вы не очень быстро[nl]
соображаете.[clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=01]Для тебя я сержант[nl]
Дженнер![clr]
[speed v=02]Или мадам![nl]
Я тебе уже говорила![speed v=03][clr]
[script val=55][person id=11]
Извините,[pause t=06] я просто с[nl]
оглядкой на ваш возраст.[clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=04]Да я только!..[speed v=03][scrl]

[message #10]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Anyway,[pause t=06]if the [nl]
//conveyor belt [nl]
//isn't moving,[clr]
//we can walk on [nl]
//it,[pause t=06]right?[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Ладно,[pause t=06] раз конвейер не[nl]
двигается,[pause t=06] по нему[nl]
теперь можно идти?[scrl]

[message #11]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Looks like the [nl]
//cargo sorting [nl]
//machines are all[scrl]
//stopped too.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//Like I said,[pause t=06]it's[nl]
//called a power [nl]
//failure.[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//Wish your mouth [nl]
//would fail too.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//[speed v=02]D'you say [nl]
//something?[speed v=03][clr]
//[script val=4D][person id=05]
//No.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Похоже,[pause t=06] сортировочные[nl]
машины тоже не работают.[clr]
[script val=55][person id=11]
Я же говорю,[pause t=06] это[nl]
называется отключением[nl]
питания.[clr]
[script val=4D][person id=05]
Вот бы у тебя язык[nl]
отключился.[clr]
[script val=55][person id=11]
[speed v=02]Ты что-то сказала?[speed v=03][clr]
[script val=4D][person id=05]
Нет.[scrl]

[block #02]
[message #00]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]try [nl]
//going into a [nl]
//crouch and [scrl]
//crawling under [nl]
//the machine.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] попробуй лечь и[nl]
проползти под машину.[scrl]

[message #01]
//[script val=0D][script val=81][person id=00]
//Chris,[pause t=06]is Jimmy [nl]
//around?[clr]
//[person id=05]
//Hold on.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//Yo. [pause t=06]What's up? [clr]
//[person id=00]
//What exactly is [nl]
//the deal with [nl]
//this rail gun on[scrl]
//Metal Gear?[clr]
//[person id=11]
//You mean you [nl]
//were going to [nl]
//try stopping it[scrl]
//without knowing [nl]
//anything about [nl]
//it?[clr]
//Well,[pause t=0A]anyway.[clr]
//Metal Gear was [nl]
//designed to put[nl]
//ballistic [scrl]
//missiles into [nl]
//boost phase [nl]
//using a nuclear-[scrl]
//capable rail gun[nl]
//instead of [nl]
//conventional [scrl]
//rockets.[clr]
//[person id=00]
//What?[clr]
//[person id=11]
//Wow,[pause t=06]they don't [nl]
//give you much at[nl]
//Fox-Hound except[scrl]
//a big ego,[clr]
//huh……[pause t=06] Okay,[pause t=0C][nl]
//look,[pause t=06]there are [nl]
//four phases [scrl]
//between the time[nl]
//of a missile's [nl]
//launch to its [scrl]
//impact.[clr]
//The first of [nl]
//those is the [nl]
//boost phase.[clr]
//That's the [nl]
//period from the [nl]
//time the missile[scrl]
//gets launched to[nl]
//when it clears [nl]
//the atmosphere [scrl]
//and exhausts the[nl]
//rocket fuel.[clr]
//Next comes the [nl]
//post-boost [nl]
//phase,[pause t=06]from the [scrl]
//point of fuel [nl]
//exhaustion to [nl]
//the time the [scrl]
//reentry module [nl]
//is jettisoned.[clr]
//Then the mid-[nl]
//course phase: [clr]
//From the [nl]
//jettisoning of [nl]
//the reentry [scrl]
//module until the[nl]
//moment of [nl]
//reentry into [scrl]
//the atmosphere……[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=00]
Крис,[pause t=06] Джимми там?[clr]
[person id=05]
Подожди.[clr]
[script val=55][person id=11]
Эй,[pause t=06] привет.[clr]
[person id=00]
Что это за рельсовая[nl]
пушка на Metal Gear?[clr]
[person id=11]
То есть ты должен его[nl]
остановить,[pause t=06] ничего о[nl]
нём не зная?[clr]
Ну,[pause t=06] ладно.[clr]
Metal Gear был[nl]
спроектирован с[nl]
возможностью выводить[scrl]
баллистический снаряд на[nl]
участок разгона с[nl]
помощью рельсовой пушки,[pause t=06][scrl]
а не обычной ракеты.[clr]
[person id=00]
Что?[clr]
[person id=11]
Класс! Фоксхаунд особо[nl]
ничего не даёт,[pause t=06] кроме[nl]
самолюбия,[pause t=06] да?[clr]
Ладно,[pause t=06] смотри,[pause t=06] существует[nl]
четыре участка от[nl]
момента запуска ракеты[scrl]
до попадания.[clr]
Первый - участок разгона.[clr]
Это период от запуска[nl]
ракеты до того,[pause t=06] как она[nl]
покинет атмосферу и[scrl]
выработает топливо.[clr]
Дальше идёт участок[nl]
отделения боевого блока.[nl]
От момента[scrl]
вырабатывания топлива до[nl]
отстреливания[nl]
головной части.[clr]
Затем баллистический[nl]
участок. От отделения[nl]
боевого блока до его[scrl]
повторного входа[nl]
в атмосферу.[scrl]

[message #02]
//[script val=15][script val=81][person id=11]
//Last comes the [nl]
//terminal phase.[clr]
//It covers the [nl]
//period from the [nl]
//time of reentry[scrl]
//into the [nl]
//atmosphere to [nl]
//the arrival at[scrl]
//the surface [nl]
//target.[clr]
//Missile defense [nl]
//systems are [nl]
//about using [scrl]
//satellites to [nl]
//detect rocket [nl]
//combustion [scrl]
//during the boost[nl]
//phase in the [nl]
//first place.[clr]
//But my Metal [nl]
//Gear relies on [nl]
//non-combusting [scrl]
//rail guns for [nl]
//the boost phase.[clr]
//That means it [nl]
//can't be [nl]
//detected --[scrl]
//or shot down.[clr]
//[person id=00]
//[speed v=04]We're talking [nl]
//about an [nl]
//invisible [scrl]
//nuclear [nl]
//missile……[speed v=03][clr]
//[person id=11]
//One major topic [nl]
//we're addressing[nl]
//at the moment is[scrl]
//the huge amount [nl]
//of electricity [nl]
//needed to [scrl]
//recharge the [nl]
//rail gun.[clr]
//That's about it.[scrl]
[script val=15][script val=81][person id=11]
Последний - участок[nl]
подлёта.[clr]
В него входит время от[nl]
повторного входа в[nl]
атмосферу до попадания в[scrl]
цель на земле.[clr]
Системы противоракетной[nl]
обороны в первую очередь[nl]
используют спутники для[scrl]
того,[pause t=06] чтобы засечь[nl]
ракетный выхлоп на[nl]
участке разгона.[clr]
Но мой Metal Gear на[nl]
участке разгона[nl]
использует рельсовые[scrl]
пушки без выхлопа.[clr]
Это значит,[pause t=06] запуск[nl]
невозможно засечь,[pause t=06][nl]
а снаряд сбить.[clr]
[person id=00]
[speed v=04]То есть речь о неуязвимом[nl]
ядерном снаряде...[speed v=03][clr]
[person id=11]
Главная проблема,[pause t=06] с[nl]
которой мы сейчас[nl]
столкнулись,[pause t=06] это[scrl]
огромное количество[nl]
электричества,[pause t=06][nl]
необходимое для[scrl]
перезарядки рельсовой[nl]
пушки.[clr]
Вот,[pause t=06] пожалуй,[pause t=06] и всё.[scrl]

[message #03]
//[script val=15][script val=81][person id=11]
//[speed v=02]Snake,[pause t=06]that's [nl]
//the guy![clr]
//He's the one who[nl]
//locked me up in [nl]
//that room![speed v=03][clr]
//He was muttering[nl]
//weird stuff [nl]
//like,[clr]
//`You're lucky to[nl]
//be a man. [pause t=0A]If you[nl]
//were a woman,[clr]
//I may have had [nl]
//to kill you.'[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//What kind of……? [pause t=0A][nl]
//I'm glad it was [nl]
//you and not me.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//I'm sure you [nl]
//would have been [nl]
//OK,[pause t=06]Chris.[clr]
//He probably [nl]
//meant good-[nl]
//looking women.[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=02]Hm![speed v=03][scrl]
[script val=15][script val=81][person id=11]
[speed v=02]Снейк,[pause t=06] это тот парень![clr]
Это он запер меня![speed v=03][clr]
Он бормотал странные[nl]
вещи,[pause t=06] вроде «Повезло[nl]
тебе родиться мужчиной.[scrl]
Если бы ты был женщиной,[pause t=06][nl]
мне пришлось бы[nl]
тебя убить»‎.[clr]
[script val=4D][person id=05]
Что это за?..[nl]
Хорошо,[pause t=06] что меня там[nl]
не было.[clr]
[script val=55][person id=11]
Уверен,[pause t=06] с тобой бы всё[nl]
было хорошо,[pause t=06] Крис.[clr]
Он,[pause t=06] наверное,[pause t=06] имел ввиду[nl]
симпатичных женщин.[clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=02]Хм![speed v=03][scrl]

[message #04]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Just don't give [nl]
//in,[pause t=04]Snake![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Просто не сдавайся,[pause t=06][nl]
Снейк![speed v=03][scrl]

[message #05]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Leave Jimmy to [nl]
//me.[clr]
//You head for[nl]
//Metal Gear,[pause t=06][nl]
//Snake.[clr]
//Head north from[nl]
//the barracks[nl]
//exit to reach[scrl]
//the underground[nl]
//base.[clr]
//You'll find the [nl]
//exit on the [nl]
//northwest side[scrl]
//of 1F;[clr]
//try going down [nl]
//to 1F from the [nl]
//west end of 2F[scrl]
//and you should [nl]
//see the exit.[clr]
//Hurry![scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Я займусь Джимми.[clr]
А ты иди к Metal Gear,[pause t=06][nl]
Снейк.[clr]
Чтобы добраться до[nl]
подземной базы,[pause t=06] иди на[nl]
север от казарм.[clr]
Выход будет на[nl]
северо-западе первого[nl]
этажа.[clr]
На первый этаж можно[nl]
попасть из восточной[nl]
стороны второго этажа.[clr]
Скорее![scrl]

[block #03]
[message #00]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//I'll look after [nl]
//Jimmy.[clr]
//You head for [nl]
//Metal Gear,[nl]
//Snake.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//Go out the[nl]
//barracks exit[nl]
//and go north[scrl]
//and you'll get[nl]
//to the[nl]
//underground[scrl]
//base.[clr]
//The exit's on [nl]
//the northwest[nl]
//end of 1F.[clr]
//You can go[nl]
//downstairs from[nl]
//the west half [scrl]
//of 2F.[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//[speed v=02]Hurry,[pause t=06]Snake![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Я присмотрю за Джимми.[clr]
А ты иди к Metal Gear,[pause t=06][nl]
Снейк.[clr]
[script val=55][person id=11]
Выходи из казарм,[pause t=06] поверни[nl]
на север и попадёшь в[nl]
подземную базу.[clr]
Выход на северо-западе[nl]
первого этажа.[clr]
На первый этаж ты[nl]
сможешь спуститься по[nl]
лестнице в западном[scrl]
крыле второго этажа.[clr]
[script val=4D][person id=05]
[speed v=02]Поторопись,[pause t=06] Снейк![speed v=03][scrl]

[message #01]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]that [nl]
//doesn't look [nl]
//like a card-[scrl]
//access door.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//But isn't there [nl]
//some way to get [nl]
//through it?[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] эта дверь не[nl]
похожа на те,[pause t=06] что[nl]
открываются[scrl]
ключом-картой.[clr]
[script val=55][person id=11]
Неужели нет никакого[nl]
способа пройти через неё?[scrl]

[message #02]
//[script val=15][script val=81][person id=00]
//Do you know [nl]
//what to do?[clr]
//[person id=11]
//Why don't you [nl]
//figure it out [nl]
//yourself?[clr]
//Engineering is [nl]
//definitely not [nl]
//your thing,[scrl]
//huh.[scrl]
[script val=15][script val=81][person id=00]
Ты знаешь,[pause t=06] что делать?[clr]
[person id=11]
Может,[pause t=06] сам догадаешься?[clr]
Техника - это явно[nl]
не твоё,[pause t=06] да?[scrl]

[message #03]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//If you go west [nl]
//there,[clr]
//you'll get to [nl]
//the power plant [nl]
//I was just in.[clr]
//But I think [nl]
//Metal Gear is [nl]
//your priority [scrl]
//right now?[clr]
//[speed v=02]Go north![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Если пойдёшь отсюда на[nl]
запад,[pause t=06] попадёшь на[nl]
электростанцию,[pause t=06] в[scrl]
которой я была.[clr]
Но теперь тебе нужно[nl]
попасть к Metal Gear?[clr]
[speed v=02]Иди на север![speed v=03][scrl]

[message #04]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Snake,[pause t=06]there [nl]
//are landmines [nl]
//all over that[scrl]
//field![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Снейк,[pause t=06] всё это поле[nl]
заминировано![speed v=03][scrl]

[message #05]
//[script val=15][script val=81][person id=11]
//Did you see a [nl]
//truck south of [nl]
//there?[clr]
//I heard soldiers[nl]
//talking about [nl]
//loading it with[scrl]
//mine detectors.[scrl]
[script val=15][script val=81][person id=11]
Ты видел грузовик к югу[nl]
отсюда?[clr]
Я слышал,[pause t=06] как солдаты[nl]
говорили о погрузке в[nl]
него миноискателей.[scrl]

[message #06]
//[script val=15][script val=81][person id=11]
//Your mine [nl]
//detector is [nl]
//a custom model.[clr]
//If you equip [nl]
//yourself with [nl]
//it,[pause t=06]you should [scrl]
//see landmine [nl]
//locations [nl]
//displayed on [scrl]
//the radar.[scrl]
[script val=15][script val=81][person id=11]
Твой миноискатель сделан[nl]
под заказ.[clr]
Если его надеть,[pause t=06] на[nl]
радаре будет видно,[pause t=06] где[nl]
установлены мины.[scrl]

[message #07]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Metal Gear's [nl]
//underground base[nl]
//is to the north[scrl]
//of there.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Подземная база Metal[nl]
Gear находится к северу[nl]
отсюда.[scrl]

[message #08]
//[script val=15][script val=81][person id=11]
//Snake……[pause t=0F] Do you [nl]
//really plan to [nl]
//destroy it?[clr]
//[person id=00]
//No question [nl]
//about it.[clr]
//[person id=11]
//I guess it's no [nl]
//use asking you [nl]
//not to blow it [scrl]
//up?[clr]
//[script val=4D][person id=05]
//Of course not.[clr]
//[script val=55][person id=11]
//Metal Gear's my [nl]
//masterpiece.[clr]
//Do you know what[nl]
//I went through [nl]
//to create it……?[clr]
//[script val=15][person id=11]
//The point is,[pause t=06][nl]
//Metal Gear's [nl]
//everything to [scrl]
//me.[clr]
//[speed v=04]No one can [nl]
//laugh at me [nl]
//again once [scrl]
//they've taken a [nl]
//look at that.[clr]
//[speed v=05]C'mon,[pause t=06]please [nl]
//Snake……[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//We all have to [nl]
//do what we have [nl]
//to do[clr]
//I'm sorry,[pause t=06]but [nl]
//you're going to [nl]
//have to swallow[scrl]
//this.[clr]
//[person id=11]
//…………[scrl]
[script val=15][script val=81][person id=11]
Снейк... Ты правда хочешь[nl]
уничтожить его?[clr]
[person id=00]
Несомненно.[clr]
[person id=11]
Наверное,[pause t=06] тебя бесполезно[nl]
просить не взрывать его?[clr]
[script val=4D][person id=05]
Конечно,[pause t=06] бесполезно.[clr]
[script val=55][person id=11]
Metal Gear - мой шедевр.[nl]
Ты знаешь каких трудов[nl]
стоило создать его?..[clr]
[script val=15][person id=11]
В общем,[pause t=06] Metal Gear для[nl]
меня всё.[clr]
[speed v=04]Никто больше[nl]
не смеет смеяться надо[nl]
мной,[pause t=06] однажды взглянув[scrl]
на него.[clr]
[speed v=05]Да ладно,[pause t=06] пожалуйста,[pause t=06][nl]
Снейк...[speed v=03][clr]
[person id=00]
Мы все делаем,[pause t=06] что[nl]
должно. Извини,[pause t=06] но тебе[nl]
придётся смириться с этим.[clr]
[person id=11]
...[scrl]

[message #09]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]You can't keep [nl]
//going north![clr]
//[speed v=01]Run south!![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Нельзя продолжать[nl]
двигаться на север![clr]
[speed v=01]Беги на юг![speed v=03][scrl]

[message #10]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]that [nl]
//floor's [nl]
//electrified.[clr]
//You won't be [nl]
//able to walk [nl]
//over it as long[scrl]
//as the charge [nl]
//is there.[clr]
//But you could [nl]
//take out the [nl]
//power array with[scrl]
//a Nikita [nl]
//missile.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] этот пол под[nl]
напряжением.[clr]
По нему невозможно идти,[pause t=06][nl]
но можно выбить питание[nl]
ракетой Nikita.[scrl]

[message #11]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//You'll find the [nl]
//Nikita missiles [nl]
//on the second [scrl]
//floor.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Ракеты Nikita можно найти[nl]
на втором этаже.[scrl]

[message #12]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Make sure the [nl]
//Nikita missiles [nl]
//don't get shot [scrl]
//down by the [nl]
//camera guns.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Смотри,[pause t=06] чтобы ракету не[nl]
сбили пушки на камерах.[scrl]

[message #13]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Look out for [nl]
//traps.[clr]
//If you fall in,[pause t=06][nl]
//you'll be in [nl]
//trouble.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Остерегайся ловушек.[clr]
Если упадёшь,[pause t=06] будут[nl]
неприятности.[scrl]

[message #14]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//The entrance to [nl]
//the duct is [nl]
//right there.[clr]
//The ducts open [nl]
//into a lot of [nl]
//areas,[pause t=06]so you can[scrl]
//use that to your[nl]
//advantage.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Вход в тоннель здесь.[clr]
Тоннели много куда ведут,[pause t=06][nl]
используй их в своих[nl]
целях.[scrl]

[message #15]
//[script val=14][script val=81][person id=00]
//[speed v=02]Chris,[pause t=04]is that [nl]
//you!?[speed v=03][clr]
//[script val=49][person id=02]
//[speed v=05]……Snake……[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//Mei Ling?[clr]
//[person id=02]
//[speed v=04]…… Are you [nl]
//that concerned [nl]
//[pause t=14]about Chris……?[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//[speed v=04]…………[clr]
//[person id=02]
//Nothing……[pause t=0A] I'm [nl]
//sorry……[speed v=03][scrl]
[script val=14][script val=81][person id=00]
[speed v=02]Крис,[pause t=06] это ты?![speed v=03][clr]
[script val=49][person id=02]
[speed v=05]...Снейк...[speed v=03][clr]
[person id=00]
Мей Линг?[clr]
[person id=02]
[speed v=04]Ты настолько волнуешься...[pause t=14][nl]
[pause t=14]За Крис?..[speed v=03][clr]
[person id=00]
[speed v=04]...[clr]
[person id=02]
Ничего...[pause t=0A] Извини...[speed v=03][scrl]

[block #04]
[message #00]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=04]Jimmy was [nl]
//supposed to be [nl]
//safe with me……[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//Chris,[pause t=06]there [nl]
//are times when [nl]
//you can't do [scrl]
//anything else.[clr]
//[person id=05]
//This wasn't one [nl]
//of them…… [clr]
//I abandoned [nl]
//Jimmy.[clr]
//[speed v=04]If I'd really [nl]
//tried to save [nl]
//him,[clr]
//I might have [nl]
//been able to.[speed v=03][clr]
//I'm cold-[nl]
//blooded.[clr]
//[speed v=04]Always thinking [nl]
//only about [nl]
//myself……[clr]
//Maybe I'm -- [pause t=14][nl]
//just like my [nl]
//father.[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//Your father?[clr]
//[person id=05]
//[speed v=04]He -- [pause t=0F]chose to [nl]
//leave my mother [nl]
//and me……[clr]
//for another [nl]
//woman.[clr]
//After he [nl]
//divorced her,[pause t=06]my [nl]
//mother decided [scrl]
//to drown her [nl]
//sorrows in [nl]
//alcohol and men.[clr]
//It wasn't [nl]
//unusual for me [nl]
//to get up in the[scrl]
//morning and see [nl]
//yet another [nl]
//strange man in [scrl]
//the house……[clr]
//[speed v=03]Do you know how [nl]
//that made me [nl]
//feel?[clr]
//I was only [nl]
//twelve.[clr]
//[person id=00]
//…………[clr]
//[person id=05]
//I learned to [nl]
//hate……[clr]
//[person id=00]
//Your father?[clr]
//[person id=05]
//[speed v=05]…… No,[pause t=0F][speed v=03]the [nl]
//other woman.[clr]
//[person id=00]
//?[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=04]Я должна была[nl]
позаботиться о Джимми...[speed v=03][clr]
[person id=00]
Крис,[pause t=06] иногда ничего[nl]
сделать невозможно.[clr]
[person id=05]
Это не из-за них...[nl]
Я оставила Джимми.[clr]
[speed v=04]Если бы я попыталась его[nl]
спасти,[pause t=06] у меня бы[nl]
получилось.[speed v=03][clr]
Я безжалостная.[clr]
[speed v=04]Только о себе и думаю...[clr]
Может,[pause t=06] [pause t=14]я похожа на отца.[speed v=03][clr]
[person id=00]
Отца?[clr]
[person id=05]
[speed v=04]Он...[pause t=0F] бросил меня и маму[nl]
ради другой.[clr]
После развода,[pause t=06] мама[nl]
решила залить тоску[scrl]
алкоголем и мужчинами.[clr]
Обычным делом стало[nl]
встать утром и увидеть[nl]
в доме ещё одного[scrl]
незнакомца...[clr]
[speed v=03]Знаешь,[pause t=06] как я себя[nl]
чувствовала?[clr]
Мне было всего[nl]
двенадцать.[clr]
[person id=00]
...[clr]
[person id=05]
Я стала ненавидеть...[clr]
[person id=00]
Отца?[clr]
[person id=05]
[speed v=05]Нет,[pause t=06] [pause t=0F][speed v=03]ту,[pause t=06] другую женщину.[clr]
[person id=00]
?[scrl]

[message #01]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=04]My mother and [nl]
//I…… we both [nl]
//tried to hate [scrl]
//him.[clr]
//We thought we [nl]
//did……[clr]
//[speed v=03]but[nl]
//we couldn't……[clr]
//The mess my [nl]
//mother made of [nl]
//her life [scrl]
//afterwards -- it[nl]
//always seemed to[nl]
//me like she did[scrl]
//it to hurt [nl]
//herself,[pause t=06]on [nl]
//purpose.[clr]
//[speed v=04]So that she [nl]
//could draw his [nl]
//attention.[clr]
//[person id=00]
//…………[clr]
//[person id=05]
//…………[clr]
//…… But of [nl]
//course,[pause t=06]he never [nl]
//even noticed……[clr]
//[speed v=03]I'm sorry,[pause t=0A]it's [nl]
//not the kind of [nl]
//thing I should [scrl]
//have told you.[clr]
//[person id=00]
//Why did you?[clr]
//[person id=05]
//[speed v=04]I don't know…… [pause t=0F][nl]
//just came out,[pause t=0A][nl]
//I guess……[clr]
//[speed v=03]That's wrong,[pause t=08][nl]
//isn't it……?[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=04]И я и мама... Мы обе[nl]
пытались возненавидеть[nl]
его.[clr]
Мы думали,[pause t=06] что[nl]
возненавидели...[clr]
[speed v=03]Но не смогли...[clr]
То,[pause t=06] что мама сделала со[nl]
своей жизнью после...[nl]
Мне всегда казалось,[pause t=06] что[scrl]
это она нарочно[nl]
наказывала себя.[clr]
[speed v=04]Чтобы привлечь его[nl]
внимание.[clr]
[person id=00]
...[clr]
[person id=05]
...[clr]
Но,[pause t=06] конечно,[pause t=06] он даже[nl]
не заметил...[clr]
[speed v=03]Извини,[pause t=06] не стоило тебе[nl]
всё это рассказывать.[clr]
[person id=00]
А зачем рассказала?[clr]
[person id=05]
[speed v=04]Не знаю...[pause t=0F] Просто[nl]
вырвалось,[pause t=06] наверное.[clr]
[speed v=03]Это плохо,[pause t=06] да?..[scrl]

[message #02]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=03]Snake,[pause t=06]there's [nl]
//no trace of [nl]
//Jimmy anywhere.[clr]
//[person id=00]
//Damn……[clr]
//[person id=05]
//Hey -- [pause t=0F]can I [nl]
//ask you [nl]
//something?[clr]
//[person id=00]
//[speed v=03]What?[clr]
//[person id=05]
//[speed v=04]Why Alaska[speed v=03]?[clr]
//[person id=00]
//A life alone in [nl]
//the wilds has [nl]
//the advantage of[scrl]
//keeping visitors[nl]
//at bay.[clr]
//[person id=05]
//You don't get [nl]
//lonely?[clr]
//[person id=00]
//No,[pause t=0A]I've never [nl]
//felt that.[clr]
//[person id=05]
//Really?[clr]
//[person id=00]
//Really.[clr]
//[speed v=04]…… But it felt [nl]
//like -- [pause t=0A]I was [nl]
//waiting.[clr]
//Waiting for some[nl]
//reason to go [nl]
//back to the [scrl]
//world……[clr]
//[person id=05]
//[speed v=03]That's what [nl]
//loneliness is.[clr]
//[person id=00]
//Maybe you're [nl]
//right.[clr]
//To not even have[nl]
//the courage to [nl]
//step outside [scrl]
//the door,[pause t=06]unless [nl]
//something drags [nl]
//me out……[clr]
//……I'm a coward.[clr]
//[person id=05]
//We're all like [nl]
//that.[clr]
//It isn't just [nl]
//you.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=03]Снейк,[pause t=06] Джимми нигде[nl]
не видно.[clr]
[person id=00]
Чёрт...[clr]
[person id=05]
Эй...[pause t=0F] Можно спросить?[clr]
[person id=00]
[speed v=03]Что?[clr]
[person id=05]
[speed v=04]Почему Аляска[speed v=03]?[clr]
[person id=00]
Жизнь в одиночку в глуши[nl]
хороша тем,[pause t=06] что[nl]
посетители не доберутся.[clr]
[person id=05]
Тебе не становилось[nl]
одиноко?[clr]
[person id=00]
Нет,[pause t=06] никогда.[clr]
[person id=05]
Правда?[clr]
[person id=00]
Правда.[clr]
[speed v=04]...Но мне казалось,[pause t=0A] что[nl]
я жду.[clr]
Жду какого-то повода,[pause t=06][nl]
чтобы вернуться в мир...[clr]
[person id=05]
[speed v=03]Это называется[nl]
одиночество.[clr]
[person id=00]
Может,[pause t=06] ты и права.[clr]
Не иметь смелости даже[nl]
выйти за дверь,[pause t=06] пока[nl]
что-нибудь меня[scrl]
не вытащит...[clr]
...Я трус.[clr]
[person id=05]
Все такие.[clr]
Не только ты.[scrl]

[message #03]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Snake,[pause t=04]watch [nl]
//out for the [nl]
//fire![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Снейк,[pause t=06] берегись огня![speed v=03][scrl]

[message #04]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//The power [nl]
//plant's main [nl]
//turbine is on[scrl]
//floor B1.[clr]
//Use the elevator[nl]
//to get down [nl]
//there.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Главная турбина[nl]
электростанции на[nl]
этаже B1.[clr]
Спустись туда на лифте.[scrl]

[message #05]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//That looks like [nl]
//a computer room.[clr]
//It's a tight [nl]
//squeeze,[pause t=06]but you [nl]
//should be able [scrl]
//to get through [nl]
//if you flatten [nl]
//yourself against[scrl]
//the wall.[clr]
//You don't need [nl]
//to go on [nl]
//a diet,[pause t=06]do you?[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Похоже,[pause t=06] это компьютерный[nl]
зал.[clr]
Здесь узко,[pause t=06] но ты сможешь[nl]
протиснуться,[pause t=06] если[nl]
прижмёшься к стене.[clr]
Тебе же не надо на диету?[scrl]

[message #06]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Snake,[pause t=06]watch [nl]
//out for that [nl]
//puddle![speed v=03][clr]
//There's charge [nl]
//leaking from [nl]
//that burned-out[scrl]
//generator.[clr]
//I guess they [nl]
//really are [nl]
//pushing the [scrl]
//plant's [nl]
//capacity.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Снейк,[pause t=06] берегись этой[nl]
лужи![speed v=03][clr]
Она под напряжением[nl]
из-за выгоревшего[nl]
генератора.[clr]
Похоже,[pause t=06] они выжимают всё[nl]
из этой электростанции.[scrl]

[block #05]
[message #00]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]the main [nl]
//turbine is in [nl]
//the center of[scrl]
//that floor.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] главная турбина в[nl]
середине этого этажа.[scrl]

[message #01]
//[script val=0D][script val=81][person id=00]
//I'm no hero…… [nl]
//Bison was right [nl]
//about that……[clr]
//What I did here [nl]
//seven years ago [nl]
//shouldn't be [scrl]
//forgiven……[clr]
//[speed v=04]……It doesn't [nl]
//matter if other [nl]
//people do,[clr]
//I still wouldn't[nl]
//be able to [nl]
//forgive [scrl]
//myself……[clr]
//[person id=05]
//Snake……[pause t=0F] what [nl]
//really happened [nl]
//in Outer Heaven?[clr]
//[person id=00]
//…………[clr]
//Seven years ago,[pause t=0F][nl]
//I……killed my own[nl]
//father here.[clr]
//[person id=05]
//[speed v=02]What……!?[clr]
//[person id=00]
//[speed v=03]Big Boss,[pause t=0A]the [nl]
//commander of [nl]
//Outer Heaven,[scrl]
//was my……[pause t=0A]father.[clr]
//[person id=05]
//[speed v=05]……Your father?[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//I didn't know [nl]
//anything about [nl]
//it……[clr]
//I fought only to[nl]
//complete the [nl]
//mission -- [clr]
//and killed him [nl]
//to do it.[clr]
//[speed v=04]But the one [nl]
//thing that I'm [nl]
//not is a --[pause t=0C]hero.[clr]
//But……[pause t=06] everyone [nl]
//called me a [nl]
//hero,[clr]
//named me the [nl]
//`Legend'.[clr]
//[speed v=03]I was in hell.[clr]
//I couldn't stand[nl]
//it.[clr]
//[speed v=04]I couldn't [nl]
//forgive [nl]
//myself……[speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=00]
Я не герой...[nl]
Бизон был прав...[clr]
Нельзя простить то,[pause t=06] что[nl]
я сделал здесь семь лет[nl]
назад...[clr]
[speed v=04]Даже если простят другие,[pause t=06][nl]
сам я не смогу себя[nl]
простить...[clr]
[person id=05]
Снейк...[pause t=0F] Что случилось[nl]
в Аутер-Хевен?[clr]
[person id=00]
...[clr]
Семь лет назад...[nl]
Я убил здесь своего отца.[clr]
[person id=05]
[speed v=02]Что?![clr]
[person id=00]
[speed v=03]Большой Босс,[pause t=06][nl]
командующий Аутер-Хевен,[pause t=06][nl]
был моим отцом...[clr]
[person id=05]
[speed v=05]...Твоим отцом?[speed v=03][clr]
[person id=00]
Я не знал об этом...[clr]
Я сражался,[pause t=06] чтобы[nl]
завершить миссию,[pause t=06] и[nl]
так убил его.[clr]
[speed v=04]Но самое главное,[pause t=06] что я[nl]
не...[pause t=0C] герой.[clr]
Но... все звали меня[nl]
героем,[pause t=06] называли[nl]
даже «Легендой»‎.[clr]
[speed v=03]Это был ад.[clr]
Я не смог этого выдержать.[clr]
[speed v=04]Я не смог простить себя...[speed v=03][scrl]

[message #02]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//For killing [nl]
//your father?[clr]
//[person id=00]
//[speed v=04]……No,[pause t=06]not just [nl]
//that……[clr]
//[speed v=03]I enjoyed it.[pause t=0A][nl]
//Being called a [nl]
//hero……[clr]
//I enjoyed being [nl]
//told how great [nl]
//I was,[clr]
//after taking [nl]
//my own father's [nl]
//life……[clr]
//[speed v=04]How could I [nl]
//forgive myself [nl]
//for that……[clr]
//…………[clr]
//[person id=05]
//[speed v=03]Even now?[clr]
//[person id=00]
//[speed v=04]……Even now.[pause t=0A][nl]
//[speed v=03]I can't let it [nl]
//go.[clr]
//[speed v=04]Maybe I…… [pause t=0F][nl]
//shouldn't even [nl]
//be alive.[clr]
//[person id=05]
//[speed v=02]Don't say [nl]
//things like [nl]
//that![clr]
//[person id=00]
//[speed v=04]…………[clr]
//[person id=05]
//[speed v=03]…………[clr]
//I forgive you.[clr]
//[person id=00]
//What?[clr]
//[person id=05]
//I can forgive [nl]
//you,[pause t=0C]so --[clr]
//[person id=00]
//…………[clr]
//[person id=05]
//[speed v=04]Don't die.[clr]
//We can go home……[nl]
//[pause t=0A]together,[pause t=0A]okay?[clr]
//[person id=00]
//…………[clr]
//[speed v=03]……All right.[clr]
//Thanks……[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
За то,[pause t=06] что убил своего[nl]
отца?[clr]
[person id=00]
[speed v=04]Нет,[pause t=06] не только...[clr]
[speed v=03]Мне всё нравилось.[pause t=0A][nl]
Что называли героем...[clr]
Мне нравилось,[pause t=06] как[nl]
говорили,[pause t=06] что я[nl]
великолепен,[pause t=06] после того[scrl]
как забрал жизнь[nl]
собственного отца.[clr]
[speed v=04]Как я мог простить себя[nl]
за это...[clr]
...[clr]
[person id=05]
[speed v=03]И даже сейчас?[clr]
[person id=00]
[speed v=04]...Даже сейчас.[pause t=0A][nl]
[speed v=03]Не могу махнуть рукой.[clr]
[speed v=04]Может,[pause t=06] мне...[nl]
И жить-то не стоит.[clr]
[person id=05]
[speed v=02]Не говори так![clr]
[person id=00]
[speed v=04]...[clr]
[person id=05]
[speed v=03]...[clr]
Я прощаю тебя.[clr]
[person id=00]
Что?[clr]
[person id=05]
Я могу тебя простить,[pause t=06][nl]
так что...[clr]
[person id=00]
...[clr]
[person id=05]
[speed v=04]Не умирай.[nl]
Мы вернёмся домой...[nl]
[pause t=0A]Вместе,[pause t=06] ладно?[clr]
[person id=00]
...[clr]
[speed v=03]Ладно.[clr]
Спасибо...[scrl]

[message #03]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=04]Snake,[pause t=04]do you [nl]
//have any doubts [nl]
//about me?[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//No.[clr]
//[person id=05]
//You mean that?[clr]
//[person id=00]
//Yeah.[clr]
//[person id=05]
//Everyone in my [nl]
//team is dead -- [nl]
//except me.[clr]
//Jimmy was [nl]
//captured -- [clr]
//I escape.[pause t=0F][nl]
//Still……?[clr]
//[person id=00]
//Would you [nl]
//prefer to be a [nl]
//dead prisoner?[clr]
//[person id=05]
//Don't you think [nl]
//it's a little [nl]
//suspicious?[clr]
//[speed v=04]I may be……[pause t=12]hiding[nl]
//something?[speed v=03][clr]
//[person id=00]
//…… I don't mind.[clr]
//Everyone has a [nl]
//secret.[clr]
//That's what [nl]
//makes things [nl]
//interesting.[clr]
//[person id=05]
//Do you have one?[clr]
//A secret?[clr]
//[person id=00]
//……Yeah.[clr]
//[person id=05]
//Like what?[clr]
//[person id=00]
//You want to [nl]
//hear it?[clr]
//[person id=05]
//…………[clr]
//[person id=05]
//……I'll pass.[pause t=0F][nl]
//Secrets are for [nl]
//keeping.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=04]Снейк,[pause t=06] ты меня[nl]
не подозреваешь?[speed v=03][clr]
[person id=00]
Нет.[clr]
[person id=05]
Не врёшь?[clr]
[person id=00]
Ага.[clr]
[person id=05]
Все из моего отряда[nl]
мертвы,[pause t=06] кроме меня.[clr]
Джимми схватили,[pause t=06][nl]
а я сбежала.[pause t=0F][nl]
И всё равно?[clr]
[person id=00]
Ты бы хотела быть[nl]
мёртвой заключённой?[clr]
[person id=05]
Тебе не кажется это[nl]
немного подозрительным?[clr]
[speed v=04]Может быть...[pause t=12][nl]
Я что-то скрываю?[speed v=03][clr]
[person id=00]
Я не против.[nl]
Секреты есть у всех.[clr]
От этого всё интереснее.[clr]
[person id=05]
А у тебя? Есть секреты?[clr]
[person id=00]
...Ага.[clr]
[person id=05]
Например?[clr]
[person id=00]
Хочешь узнать?[clr]
[person id=05]
...[clr]
[person id=05]
Я пас.[pause t=0F] Секреты[nl]
рассказывать нельзя.[scrl]

[message #04]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Snake,[pause t=06]we don't [nl]
//have any time [nl]
//left![pause t=0A] Hurry![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Снейк,[pause t=06] времени не[nl]
осталось![pause t=0A] Скорее![speed v=03][scrl]

[message #05]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]The plant is [nl]
//collapsing![clr]
//Snake,[pause t=04]get out[nl]
//of there now!![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Станция рушится![clr]
Снейк,[pause t=06] выбирайся оттуда!!![speed v=03][scrl]

[message #06]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//That elevator [nl]
//must be for [nl]
//getting Metal[scrl]
//Gear above [nl]
//ground.[clr]
//Metal Gear [nl]
//should be…… [nl]
//right ahead.[clr]
//[speed v=04]Be careful……[speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Этот лифт должен[nl]
поднимать Metal Gear на[nl]
поверхность.[clr]
Metal Gear должен быть...[nl]
Прямо над тобой.[clr]
[speed v=04]Будь осторожен...[speed v=03][scrl]

[message #07]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//There's no way [nl]
//you can just go [nl]
//at it and win.[clr]
//There has to be [nl]
//areas of [nl]
//vulnerability……[clr]
//Maybe you'll be [nl]
//able to do [nl]
//something if you[scrl]
//take out its [nl]
//weapons.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Атакой в лоб его[nl]
не победить.[clr]
Должны быть уязвимые[nl]
зоны...[clr]
Возможно,[pause t=06] если вывести[nl]
из строя оружие,[pause t=06] можно[nl]
будет что-то сделать.[scrl]

[message #08]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//You haven't got [nl]
//a chance as long[nl]
//as Metal Gear [scrl]
//is on the move.[clr]
//[speed v=02]Concentrate your[nl]
//firepower on its[nl]
//legs![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Пока Metal Gear может[nl]
двигаться,[pause t=06] у тебя нет[nl]
ни шанса.[clr]
[speed v=02]Сконцентрируй огонь[nl]
на ногах![speed v=03][scrl]

[block #06]
[message #00]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake……[pause t=0A]Metal [nl]
//Gear is to the [nl]
//north.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк... Metal Gear на[nl]
север отсюда.[scrl]

[message #01]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//I know that you [nl]
//know this [nl]
//already,[clr]
//but Metal Gear [nl]
//is a weapon of [nl]
//mass destruction[scrl]
//on the cutting [nl]
//edge of [nl]
//technology.[clr]
//It's not the [nl]
//kind of thing a [nl]
//human being [scrl]
//could take on [nl]
//alone and hope [nl]
//to win.[clr]
//[person id=00]
//I know that [nl]
//better than [nl]
//anyone else.[clr]
//[person id=05]
//And you're [nl]
//still -- [pause t=0F]going [nl]
//after it?[clr]
//[person id=00]
//Yes.[clr]
//[person id=05]
//For the mission?[clr]
//[person id=00]
//It's more than [nl]
//that now.[clr]
//I want to [nl]
//finish what I've[nl]
//begun.[clr]
//And I need to [nl]
//see what's left [nl]
//for me when the[scrl]
//dust settles.[clr]
//[person id=05]
//[speed v=04]I envy your [nl]
//strength……[clr]
//[person id=00]
//[speed v=03]……You're the [nl]
//one who's shown [nl]
//me how to feel[scrl]
//this way.[clr]
//[person id=05]
//What?[clr]
//[person id=00]
//I'll tell you [nl]
//when it's over.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Уверена,[pause t=06] ты знаешь,[pause t=06] но[nl]
Metal Gear - оружие[nl]
массового поражения,[pause t=06][scrl]
созданное по новейшим[nl]
технологиям.[clr]
Против таких вещей не[nl]
выходят один на один и[nl]
просто надеются победить.[clr]
[person id=00]
Я знаю это лучше,[pause t=06][nl]
чем кто-либо.[clr]
[person id=05]
И ты всё равно идёшь[nl]
на это?[clr]
[person id=00]
Да.[clr]
[person id=05]
Ради задания?[clr]
[person id=00]
Теперь уже и не только.[clr]
Я хочу закончить,[pause t=06][nl]
что начал.[clr]
Хочу увидеть,[pause t=06] что будет,[pause t=06][nl]
когда осядет пыль.[clr]
[person id=05]
[speed v=04]Завидую твоей силе...[clr]
[person id=00]
[speed v=03]Ты та,[pause t=06] кто внушила мне[nl]
это.[clr]
[person id=05]
Что?[clr]
[person id=00]
Расскажу,[pause t=06] когда всё[nl]
закончится.[scrl]

[message #02]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Snake,[pause t=06]the [nl]
//elevator's going[nl]
//up![clr]
//Once it's out on[nl]
//the surface,[pause t=06]it's[nl]
//all over![clr]
//You've got to [nl]
//take Viper down [nl]
//before then![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Снейк,[pause t=06] лифт двигается![clr]
Если он поднимется наверх,[pause t=06][nl]
всё кончено![clr]
Ты должен покончить с[nl]
Вайпером до того![speed v=03][scrl]

[message #03]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//I think[nl]
//Dr.Harks is[nl]
//being held[scrl]
//farther north[nl]
//on that floor.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Думаю,[pause t=06] доктора Харкса[nl]
держат дальше на север[nl]
на этом этаже.[scrl]

[message #04]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//I think[nl]
//Dr.Harks is[nl]
//being held[scrl]
//farther west[nl]
//on that floor.[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Думаю,[pause t=06] доктора Харкса[nl]
держат дальше на запад[nl]
на этом этаже.[scrl]

[message #05]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//You may have to[nl]
//go around from[nl]
//the second floor[scrl]
//to get there……[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Может быть,[pause t=06] тебе придётся[nl]
обойти со второго этажа...[scrl]

[message #06]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//If the cargo[nl]
//sorting[nl]
//machine's down,[clr]
//shouldn't you[nl]
//be able to get[nl]
//through those[scrl]
//sorting devices[nl]
//you couldn't get[nl]
//past before?[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Если сортировочная[nl]
машина остановилась,[pause t=06][nl]
может,[pause t=06] теперь ты[scrl]
пройдёшь сортировочные[nl]
устройства,[pause t=06] через[nl]
которые не мог[scrl]
проникнуть раньше?[scrl]

[message #07]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Snake,[pause t=06]did you[nl]
//catch how that[nl]
//soldier walked[scrl]
//through the[nl]
//door?[clr]
//Maybe the switch[nl]
//has nothing to[nl]
//do with that[scrl]
//one……[scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Снейк,[pause t=06] ты видел,[pause t=06] как тот[nl]
солдат прошёл через дверь?[clr]
Может,[pause t=06] переключатель[nl]
тут ни при чём...[scrl]

[message #08]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//[speed v=02]Bullets just[nl]
//ricochet off of[nl]
//Viper! It's no[scrl]
//good using guns.[clr]
//Switch to[nl]
//grenades![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
[speed v=02]Пули просто рикошетят[nl]
от Вайпера! Оружие тут[nl]
не применишь.[clr]
Переходи на гранаты![speed v=03][scrl]

[message #09]
//[script val=0D][script val=81][person id=05]
//Use your mine [nl]
//detector![speed v=03][scrl]
[script val=0D][script val=81][person id=05]
Используй миноискатель![speed v=03][scrl]

